戒賭了！

立心戒賭了！波馬股都唔掂！努力搵錢還債！
有無同路人一齊入group?

有意就留TG！一齊圍爐取暖

琴日三場世盃返左身了
有賭未為輸

追左幾多？

我輸左廿萬！有排我還

尼日尼亞有6倍
100%的波

千幾,輸幾多咪用幾多追,輸100咪用三百追,輸十萬咪用三萬追！過三口咪搞掂,平注買輸撚死你

今晚追啦

今晚50000過3口搞掂仲有錢贏

濕鳩盃我都輸左兩皮

真心想戒賭！有無人join一齊戒！

第一輪買上盤輸咗48萬 之後借財仔追返倒賺3皮 好彩

我係你十倍！不過包埋賭馬、大海、股票

咁好彩 你咁多本既

儲緊買樓嘅錢 差啲輸曬

認真有賭未為輸

買咩贏咁多？求教

買下角細 搵啲收息嘅穿撚曬佢 穿幾日翻本

可惜而家無錢！你本身儲落幾多？輸48萬，你應該有成球野積蓄啦

樓主戒甘耐都未耐到 戒唔到不如拎1皮上馬仔追小小數咪仲好 波有時就算啦 e排假到沒眼好睇 本人都差皮幾卡數未找 等月尾份糧再追

小組賽都未完就放棄

唔賭無野做

無錢了

再借錢殺多次lo

我都想介賭